頭先搭mtr果陣唔小心咳左粒白色珍珠落前面條女的頭髮頂到

大粒得黎又好撚臭，但條女帶住耳機好專注咁睇手機，完全feel唔到粒白色珍珠，由於車上太多人，我唔夠膽同佢講
但粒野實在太臭，車又逼，我feel到d人開始用隻手遮住個鼻同左右望，我即刻在下個站落車等下一班車 想同條女講sorry

又係你啲人形象拔蚌 快啲死啦

人形象拔蚌

唔好人生攻擊OK?

達哥

原來就係你！
搞到我一路返緊屋企都俾人啤住，我入到屋企阿媽仲問我係咪瀨左屎

笑咗出聲

剛剛放工搭車又撞到條女，見佢都上緊連登
唔知你見唔見到，想同你講聲sorry

扁桃腺結石

咁有緣

徒手捽爛粒舍利子
即刻成仙